727 唔出元朗唔配做人

已經唔關政治立場事，依家連無辜父親、孕婦都打，牛屎賤奴挑戰緊嘅係人性底線！！！

你當係新仇舊怨又好
心痛義士比人打要還拖又好
幫個BB報仇雪恨都好

727仲有人性、仲知咩叫是非黑白嘅都要出來

727極限勇武，再無枷鎖！
調酒師、射手、各屬性魔法師都要上陣，牛屎佬唔會因為你和理非就留手，已經輪唔到我地唔勇武
為香港，為元朗，為無辜逝去嘅小生命，一定要佢地付出代價

727光復元朗 血親復仇

尋晚每一個人受嘅苦難都要報返落佢地身上
每一個人都感受到切膚之痛
你地唔係唔出呀嘛？